射到座寺say sorry. 開槍殺人make story.

如果想洗reply係最新Post, 可以用呢個：

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

鄭泳舜老豆(鄭錦鐘)係監警會成員 而鄭泳舜叫毛漢唔好亂講野

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行